[PS4]MoNster Hunter World (204) BUG刀男係天使 O:-)

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)
[url]

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。

Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

嘗試挑戰口乜頭香殺手之名

正常發揮

屌你老母

頭

留名

???集會full了?

要bug就要搵bug刀男加你入小隊

無人睇既貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

求加

加我ok?

唔好撚我啦

最重要都係呢張 爛西龍大戰IcesWallowCome wallpaper

PNS: xlangary_
求加

like a shit

有冇曲?

屌你老母 小隊做乜變左LV1

罪魁禍首： jer（好似係）

梳

聽聞佢香港腳發作

玩bug的話唔使咁執着第1場執腳印

其實爆下部位都得

係我先啱
慣咗一刀爆角

算了我開小隊
識斷線刷自己入

你話呢？

整返上6啦 對唔住

拎個屎忽出黎比我地x！！！

落街買飯 brb

換房先出事

點解冇玩幾日個打法唔同哂

好惡 唔敢入

好

支持，識玩先好加

邀唔到人既

收到邀請了

唔惡點趕絕連線收割撚

入左thanks

sorli lor

話說我出左狙擊弩
差埋援擊重弩 水片 水眠銃咋

橙

差援，慘爪

我願意用1000萬mh入面既錢換一把r7賊弩

食咗好多人白果
希望今日有好野

依家我打左一場出到黎又要執屎 運氣無曬啦 無左幾把R8

是咪有新小隊入?

same

我啱啱有一場無金呀

I mean 無R8

自己入，四人成團

同個fd講左斷線法
貌似有辦法開多團

我dinner 轉頭返

有冇曲入下?

add psn 入？

深潛

加PSN

石仔咩感覺

深海

又係咁樣

added, invite please

？？？

屌你老母 我刷左幾日既野
一場出曬水弓爆破弓狙擊弩比我

quote錯

：o？

證明岩岩連線爆角係岩

活躍會員

偷左幾十刀都仲係要第二飛狙擊先收到

你玩哂啦
灰

我個ac幾個人用

好lonely

肥c

你仲未黎到咩

熊貓餅

add左

sum hoi V_V

依家is who

用弓打角唔計弱點?

要求換隊 跟左條友食足一晚白果

-N 要人

得我先會入黎

測試連線係咪一撳即斷

我仲等佢run晒先

個ac24小時有人操作

我1支龍擊贏左啵
點解你地咁耐

剩下我一人

我都係

之後條龍醒左

跟錯老細 4點刷到依家都無10把R8

佛妹大哥幾時照照小弟

真係熱門成日都見到你

係

我地爆晒所有野之後quit，咁係咪下場就淨係鳩打等佢過4區就可以收割？

1正評=0.1$

負皮呢 扣錢？定0.2？

5毛都不如

added,

你地係邊個集會度?

我新派野黎 唔係5毛 主要幫連囝打工

唔使咁煩，unclick連線再click返唔洗1秒

我地實行有獎冇罰制

兩隊now，再來兩至三隊

點睇

係咁既咩？
重入集會就唔當自己有爆過？

橙矛人理

發現左個方法
因為我個account係被詛咒唔可以一下爆死
所以佢醒左我就擺定兩粒大爆g係我身邊 等佢撞埋黎佢會down

下場唔係都會regen返咩？

一場已經可以做到哂爆哂所有野同收割啦啵

Psn added
(Mokendy1)

贏左之後都係要重新打過
btw原來右前腳已經爆左 我仲以為未爆

繼續吹.gif

食飯先

6lv太快，有啲野爆唔晒

同埋我地全部走場，個進度唔會入集會所

陣間試求其一隊爆晒野quit再重嚟睇下？

重腦援擊

8。8

屌nat3入唔到個斷線集會

真點斷線

PSN?

已經第四把冷擊 都冇援擊

呵呵

唉

我第5把其實已經

Ok u win

點解LV3炸客都見到300 有人無擺G爆？

有冇人補位呀 我地-1

打劫

gf呢！？！？！？

I am not in your team

有無諗過d武器出既機會係跟你個任
姐係你唔完任刷黎刷去都係個堆武
因為我兩場都出同一把r8 出黎

主持加入我地

你地幾多金塊幾多玉？
我打左咁多日計埋整裝果2粒
900金塊 12粒玉

mk巴試試佢？

我諗佢其實同刷珠一樣有哂seqence

岩岩行開左

真係既就無意義

又有爛閪新玩法
60 路唔夠玩

要人
開第三隊

我諗d boom g要擺得分散d 岩岩擺分散少少一野爆哂佢兩個波

無架 爆部位分係計自己最多
人地睇就只係其他派對果個分
而你自己贏左都係reset過

push

居然係咁

冇人同我打尾都係唔爆尾了
反正我都係追R8

玩緊正常團定斷線團？

我想打。。。但把垃圾散3 扣1 就放棄了

第1次輕弩爆到大角

斷

Senya巴繳左我去區但無加我入小隊

全部過千架喎

我打咁少都過千

等緊入隊too

Back

唔覺啵 場場都有唔同野
如果你話刷硃咁既
應該係計你完任果下就移一個sequence

冇入小隊，下下靠個邀請，load到天荒地老

而家返左原本個隊了

係啊 所以我諗你試下save左先 之後打兩次 記得出過既野 之後load返 我諗都係一樣

wait

copy個code

我所有武器都留1 咁刷佢都會出新野

求+

入左之後抄定code

mh4 個時要重開game先刷到唔同護石

係，記得之前抽到把好野 冇save轉集會再抽都係出返果把

依家我黑到PK 點解決？

以量取勝

斷線團等緊lv6?

話說其實斷尾真係好易
3區落石 放兩個爆g＋個龍擊就得
有時好彩舊石直接插中條尾爆g都慳返

等我帶隊轉運

唔記得第幾代，一起人物果陣就已經決定左你會攞到咩護石

一出世就決定係咩人種 你唔係果組人就永世都攞唔到果組護石

同問呀 屌

好似係mhp3g

-2

推呀婆出馬路然後扶起佢

心急驚佢醒冇放到爆G

卡住左

sor

我發覺我個地雷爆g戰略好成功

今次要補2刀先死

落去4區 唔好企前面 佢1衝就頭卡墻

我補左一個狙擊龍彈兩次龍擊三發滅龍同一發通2

屌咁撚早訓做咩都未爆 部分角

出左一把水笛 630屬攻仲有白斬10％會心 仲有得吹屬攻up on9？

我補左好撚多下都唔死 真畜都唔死

冇咩研究

隊長D角係咪好爆D 一下炸爛

吸運

重缺唔缺人

屌我3貓

原來係咁＝。＝

我又真係次次都隊長

咁大鑊

而家三團，多人一齊刷，唔好柒連線收割就得

你去咗邊

入隊應該是但亂入都得?

我可以 但我之前入唔到你到 佢話我唔係你小隊

出返黎有野收

on9 3貓左

食飯

笑撚左

lv ?

唔通隊長真係易d？

好似係，印象中我做隊長係兩下龍擊收工

仲諗住等埋你

係啦 可能追刀D傷淨係計隊長

12 全r6

Sor呀，餓得滯

想問問仲有冇位

係咪得斷線爛輝團？
仲未打到麻劍斧

仆街 咁做隊員要點先可以秒龍

仲等我笑左你地咁耐次次慢過我完

唔知點解場場lv 18
明明有時啲野都冇爆晒

唔係17就max咩

爆兩粒lin同左右手 之後爆頭爆尾應該都Mac

所以其實諗緊隔離隊拎分 其實唔係打折扣 係會加埋上去

佢總分好似有1670分

mhw 入面打字係咪無得用ps 個app?

成個表加埋得1630分
升上17Lv要1600 爆少一隻後腳或者尾已經冇位走盞

有

已加

固定隊員係好啲

求教

隊長咁爽唔洗stage4麻左先了 除非未爆部分角

岩岩我又死左獲 次次比佢combo就仆街

夠鐘 屌 嬲

咁我留返個麻比自己solo

有冇正常爛西團?

笑左
岩岩太fail無留意到個輕腦無cc 又唔知佢又返左去 哂左好多時間

你太早走咗...
我地又眠多次

我呢場freeride個1區先
2區先返黎
煮個撈食

真心 嬲 屌你老母識唔識打機 3 把大劍仲唔羅cc出黎

嗚呀 點解用bug就下下出R8，公平咩

雖然係重覆

貓左次

Lv6集會入面有冇人開第三隊

算啦我以後用cc啦

sorry貓左一次可能會累街坊

係咁抽中r7長槍
偏偏就唔係果把

係咪你地引佢成功左
今次又係world record

有冇code？

我無計開 但根據我經驗呢
甩角 爆前腳 爆胸 5個部位+第1部分+解放後條尾
打曬呢到就夠max

PS4 Second Screen

咁橙 畀返個柯屎位你地做啦

我個fd黎佢唔記得帶眠彈 係我既錯 請原諒佢

其實除左尾個兩邊之外爆哂係有1610分

開始識識地

用邊個app?

我原諒左

點解先引到佢

有沒有人打爛輝

唔緊要啦

謝

Ps4 Second Screen
即down

唉 待機中

我類杆壞玩拔刀大劍我犯賤姐

唔豬邊度仲有位

做leader等你地嘅時間仲可以玩鋪FGO

你地出發住先 我要轉一轉部ps4過第二個mon

爛輝？

sorli囉

咁算了

我覺得無分別

完場1鋪 開場1鋪 正 雙孔明速刷ing

首先睇佢行邊條路 佢行既方向既石唔好炸 其他石就炸
咁佢會早d入窿
出左窿之後打頭 打疾一次 佢就會跟你行

刷下usj就算

大家隨心入隊，有D難就人

係咪打緊爛輝， 有沒有曲

2區門口2舊石咁難爆

我地有兩個mia

已加待機

有個返到黎喇

你有位就psn or tg搵我 我唔上黎了

仲有爛輝團要人嗎？

梳，以為自己未拎武器出嚟，下意識撳左R2

我都係同緊南爪同兩個巴打打咋啵

Full左人

咁冇辦法啦

其實粒爆G擺係嘴到唔計爆角

最好真係擺喺隻角度

拿 爆少個前腳得16

第四團唔夠人

我今日出左4把賊弩

前腳90分啵

有無人可以加我入小隊

R7賊弩真係好難出

都係有人炸走我兩粒爆

做乜9 出左分流

唔是我

Yes！出左痺棍，差支爆弓就畢業

我控啦 唔好再fail啦
不過岩先佢訓得好lum 眠爆有傷但係佢唔醒

無左2格昇華

184張武士卷了

點做到

我要r8重呀

Waaaaa, 出左慘爪槍 ，差援交重弩

BUG刀 你個分身入返黎集會所好啵 你分身開左個分流

唔知點解 我見有個人走左未返到 咁我諗6個爆g唔會完到場就爆左先 點知爆佢唔醒

請問有沒有位

睇SOP

我個分身係度wo

係咪有巴打識引佢落2區

教下我

可唔可+1

我見爆左人

新會然仲要係跳槽

新開連登時改㗎

咦我新會然唔知小隊房有上限

無得打爛西嘅慘慘me lm

同埋我唔係你小隊 所以一直無入到黎

1區我控傷就好 太多人傷太高會爆角

我等緊2個人…

ok

收到

今次17

有冇巴打開腳印集會

我刷到10點收皮了 即係大約3場

係咪要人

我斷線sosad

斷線既？？？

仲有無位？

斷左

我都斷左

我都斷咗

唔通比人cut lol

明明bug齊人 而家得12…

得返一lv

打回原形
係咪MHW出手

gapcom做野!?

貓完（一1）返緊來

咩事？

你地邊團先

?

斷線團囉

4NWX 號房小隊

醒起自己未有冷擊重

又多把野要追

LAST

拿拿臨執腳印先啦

冷撃麻的

差迫擊輕 追埋可以開多團幫手掛

五字團執腳印先
唔知係咪GAPCOM做野

弩果啲R8想儲齊佢

真 冚家斷線

好仆街 萬一3貓連隊友爆角安慰獎都無

明既，我都差輕重各1

爛輝腳印團

joins

點引佢落2區有無教會

我只係想齊埋銃同援擊 希望capcon高抬貴手比我今明兩日搞掂佢

Btw 呢鋪之後plant plant sin

集氣tgh

下場試下爆完石之後夾手夾腳喺1區爆佢角

睇下可唔可以逼佢落去2區

點解可以咁黑仔

有無人有其他野要我幫手打？

有冇多啲巴打入啊

而家幾人？

暫時5個

而家寶寶個隊-1?

完依場入、k字頭

暫時齊一隊執住先

有冇人打？ -1咗好耐

到左

背字頭

開始多人 可以幫手開隊執

邀左隻人入黎

執完之後玩斷線?

where are you

而家有幾人？

2區爆肚快到呢

兩個幫手執住先？

8

啱啱爆大角

一爆完呠仔糕就好易打

i rest la

我地都係2區擺定爆g?咁好似快啲

係咪跟第一頁打法

開住等你

唔斷線啦 執完第二場打

是

senya個集會

執腳印打法？

請問是不是執夠6lv就開始斷線刷?

唔斷
即係執一場打一場

開咗二團、3人執緊
要執幾耐左右

跟第一頁打法腳印團 目前兩隊

兩隊應該要執到佢離去

想問下玩緊斷線2/3團既巴打
你地有冇人拎緊個分身掛緊集會鎖lv6？
定由d人彈出彈入

唔係話唔斷咩

差兩個人可以開第三隊

想問下咁多位巴打 非隊長最穩係點打satge4

有個喺出邊，好老尷

今次做下leader 先

麻佢再擴 補多飛龍擊 然後瘋狂徹甲
一係就帶齊眠彈料爆多佢一次 之後再麻擴

濟留喺出邊果位巴打，入得喇

唔見左個清

你入返黎未

rest

開住先 打埋呢鋪我weak

冰弓 唔帶弱特既火龍兩件套 靠達人煙
醒左未郁得已爆角

Dllm

已放棄子彈流
轉爆G流

完全封鎖「荃灣第一非官方托」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

咁惡未醒就爆?非隊長wo

隊長拉弓引爆果野已經死左

頂多補幾下

講真 周街擺大爆g 佢撞埋黎即刻完場

Cls 神手 , 我要大家等咁耐 sor9

放8粒爆G既威力

得4級打唔打?

快加入大冰弓流

4級要正常打？

應該夠上14既

有時間收武影相

推推

打住等你

我想要重賊呀屌

我都係啦

4級要正常打啊

即係要大炮落石？

hang機

要自下隻野囉，如果唔係唔識郁

麻煩未到4區唔好暈怪, 分分鐘累死人架

Cls 隊長點完爆G即完

又變lv1

咩事變1今次

邊個唔識玩呀，又變lv1

on9，對住我連噴5次死光

做乜撚

定係冇人看門口?

都有機會

有位？

有時距離岩，會係咁射

好似仲有兩個，我剛入

我weak了maru同石仔
你地睇下仲有冇人補上

滿

咁早
好啦早抖啦

謝carry Ching

其實係有其他機打

早抖

差r7爆鱗銃同援擊弩
晏d睇下可唔可以上黎偷多幾場先

早抖石巴

真係臨眠之前打十下有幫助喎，大爆完後兩發龍擊就收工

我未weak，同mk巴講早抖咋

熊貓 jer仔 我唔刷啦好攰

痴線，全R6

我啱先都係咁，灰撚左

腳印團lv4打？

有冇團要人掛機

唔係咁想打住，索性砌下裝打柱算

same 鑑出黎一把昇華都冇就知出事...

咁有冇人補位呀

石仔石仔 你套雙天 冇練氣條 氣刃大回旋 打柱有幾多

新果套？

我都係喎 一把昇華都冇

我都抖抖了咁，聽日last 援擊弩

終於出角斧、好滾動

o

我想補 但你地唔講係邊

我打一鋪，南爪清

係senya個小隊

R7?

好似唔po得code

唔可以講個code出黎嫁因為佢地驚會有cdrom攪破壞

senya

係、角盾斧無R8

好彩我出左 但麻斬斧仲未有

執住等

講埋自己係邊個

差R7重弩同R8雷弓

而家佢地好排外架 萬一變返LV1就喊出黎
同埋對非Leader技術要求好高

sorly co 巴 禁合成禁錯動作。。。。

Yes 我砌左套鎧羅水太 打柱同自己用開果套恐暴差唔多
諗緊打番弱水怪係咪有用

bug刀南牙

149呀 有爆擊

哦原來果下聲係你禁錯開槍動作?
我斷得切呀冇事
諗緊點解一轉番黎隻game有下勁大聲唔知咩聲

紅刃 mk斬 112 會心

上面全部都冇落力爪力符力種力粉

金慘爪

好彩無打醒

無練氣無力爪力符都有149
我都係收番埋先

你水太打幾多

你隊長？

禁得切

而家唔太得閒試 印象中得120咁上下

基本上唔落火龍2，屬傷都好難超越無擊

點解你哋咁快？

😑

暈咗照擺爆G

石仔有新裝 ？

打得兩日都都記到咩有用 暫時把把留一算數

眠左之後暈左佢😑

冇呢小隊

屌3把都係麻太刀😑比把其他屬我得唔得牙

佢psn id黎架

佢岩岩開嫁咋

等你過嚟

都係果套雙天，匠4變匠3

跟住攻可以推上7

送多2格暈耐性

癲既咩。。。

比人霸左位

JR 巴跟番自己個隊please
個位有人

我有冇邀你

巴打們麻煩盡量跟返自己打開嗰隊

我錯sor

冰弓可以係佢郁之前就夠傷爆角

冰弓係世界第一

我冇加過呢度d人psn 冇啦

呢套好野黎 我見到都J左
果陣唔知禁錯咩搞到砌唔到

咪叫你加佢

有冇腳印團code
斷線團太高深

好癲

擴都可以

我果套有火龍兩件呀 匠5屬解3之後推會心

加me好友 報名

你係咪一樣都係麻擴?

匠3剛刃好夠 推其他仲好

無人？

陣間再研究下

斷線爛西團-1

有無我既位置

快

cum

斷線又咩黎
而加開 留個位比我

你地係邊度

我邀你 上線先

有無USJ

岩岩放學，有無其他團有位

準備爆角前一定要斷線先，咁樣做可以keep住打lv6

Party 教我

唔爆角點拎報酬

要斷網喎 點party

斷線爆角 報酬就會自己離線拎 集會就無人爆角

離線爆角 離線拎報酬

斷左線之後solo打死佢 返去集會所就可以拎到 但係又唔會reset左senya個6lv追蹤 所以可以永續6lv

美欺 明唔明點做？？？

要自己斷？

幾時要斷

係呀 唔係就大獲

好難
唔敢入

4區會眠咗佢先既，所有人放好哂爆g就斷

要啊 你禁定設定 之後網路 之後測試xxxx 個度一禁就斷嫁啦 之後返返黎mh自己打死埋佢

Ps鍵出game —>網絡—>測試—>cancel—>double PS鍵返game

senya 團無第四隊？

非隊長都有啲辛苦 斷線之後角會reset返血 如果搞唔掂三cat或者畀佢走甩就補底 安慰獎都冇

求加
係唔係一定要輕弩睡眠彈? 感謝

出事

點爆嘎-.-

唔好又玩換妻啦

點解咁多人唔鐘意跟返條team既

Btw com巴 邊舊石唔爆係睇條龍點行
如條龍係中間出向上行=左上個舊唔洗爆

如果再1 Lv 我走
陪升6lv 我走

E字頭唔好亂入得唔得

我仲放緊第2個大爆

完全唔知 我睇番片都唔知咩事

唔係突登既 由佢啦

其實4區一齊打一陣大角 再眠斷線爆 會唔會再安全啲

三貓 呢隻野其實真係on撚9 比佢hit中起身又唔係唔起身又唔撚係 屌你老母

其實算好 未開始打前我預1晚會衰10次

我過到 真儲屌爆左佢

今場打好耐

Btw可唔可以add埋我入小隊呀

連續第二局冇R8

係咪要迫我棄驚

game名？

成日放完爆G
斷線返黎佢以經醒咗

sorry 各位巴打
下次會分開搞
自吞

Mk messi

LV1咗？

最尾果日先發現呢個方法

LM

邊個on9仔

sosad 再執過？

斷線團好多人一去不返

仲以為係你

執緊

係我地呢團出左事

On9我話頭醒尾

勁到

我喺度掛機砌裝會唔會阻住你地

係咪有人唔知係斷線團就咁打左

唔係 意外爆炸

屌

你地去住先 反正執腳印

執完 返嚟未？

佢地無去

滿了

今次都唔得真係要捉戰犯

失手姐

大家做乜唔執埋個6lv佢

以為5lv開波添

5Lv咪都係好似之前咁打
打下打下就上埋6Lv架啦

都升到lv6既

戰犯=10mins x15=150mins wasted

我地打到一半出佐來

腳印團無晒人

其實大家係咪都試過，覺得斷線快過團執腳印？

想join,點玩法

我有睇啊 出去噤個制斷線再爆爆桶

斷線6-7min一場喎

Ching full左重係咁放曲撚人

一區唔打 炸條路畀爛輝 二區爆金 再爆甲 三區爛尾 四區眠爆 但係放完炸彈 爆之前斷線 以維持追蹤lv6

一定快過, 但我最尾果場等你返黎等左幾耐下, 個團又淨返5-6人

話說刷噤多次係為素材?

武器

咁我個team而家得兩個嘛 keep住有人入 有人出發 應該ok啩

唔係話唔好放code咩
咁開小隊有咩意思

集會full呀

我係你隊友，係咪到我哋留守集會所 keep lv6 ？

真係唔識

唔洗呀 有巴打雙開

可能咁先升到lv6

唔好意思 今次係我派膠
Step定r2鬆左手

即係其實唔夠4人都可以出發斷線打？
咁我做一陣野先，有位再打

好彩我未放曬。。。。

又做咩？

心血少呀大佬 好彩矛樹

唔夠4人要辛苦啲囉...

我未放第2個就 唔敢落起爆龍。。

斷早d同斷遲d係咪有分別架，我果隻難打咁多既？

Sor9 下次唔偷打啦

我見有人掛機唔入
得2個廢事出發

照打 只放大爆G ok

你地開場 我補緊農場 斷佐

下場著不動一下真儲應該即死 我惗

試下先

放code果個可唔可以解釋下 我無左個位

屌那星

下

我地等緊你喎

15/16 試下打code入

我都想試啊

而家15人喎

集會full撚左 因為有天才

靠你眠喎

試到話我知

無喎 15/16

掉飛刀？

原來靠佢眠，咁我都轉大劍了

應該太爆 去咗分流姐

頭先16/16

吓 係你控緊架

唔係喎，我成晚都無控過

講頭先果場我都冇打過眠

打完兩轉返黎我無左個位既

仲有冇爛輝團要人

咁你試大劍啦

爆破弓是咪廢的

有人po咗個code呀

我而家唔知可以入邊個

仲有無非bug爛輝？

中間粒石唔可以爆 1爆爛西 就停多10幾秒

屌，原來心眼對重弩貫通嚟講加好得少距離

支煙係心眼前，企緊嘅位係心眼後

心眼係加1個人身位

仲未出r8重

仲未出迫擊輕

上集係倍數咁乘，我以為今集又係

我fail左真儲
但計到爆角應該要4爆g+ 1200左右傷

全爆g*

想join

我都fail ，隻野企起身個位唔啱

我第2下肩撞撞到爆g

做咩呀gf

有冇曲

你地都唔夠我fail, 我冇帶不動衣

smile巴 去咗邊

平時我都冇帶

無強擊、但其他瓶全部打得
用嚟打控場

返緊

成隊有齊反種fail

等人期間可以諗下有咩做
定係其實3人出發住先都得

屌 點解我d小隊唔見曬

食埋煙俾你

斷斷地喎

咩事

yes 控場弓黎講佢都幾好用 又有爆破做傷 雖然好少

其實係

其實我睇緊戲

其實我掛緊機

bug 冇人？？

曲喎

屌係喎 sor

你去錯區

砌完套重貫諗住試下刀

ok
可能去咗寶蓮寺

執腳印？

真儲+2刀

唯有自己打

眠之前射兩槍龍擊都好有幫助

非bug爛輝-1

咁癲

去個WC先，個腎就快生石

宜家又換咗玩法？
有冇位我試？

開左場試刀

你地咁啱見到我打緊可以自由亂入 R多場

屌我d小隊真係唔見曬 咩事

去到4區隻野就爆角果陣斷線，跟住各自爆角

收完料再返嚟集會，仲係LV6

mo

待機左成晚 都係訓了

senya佢地好似-2
唔知而家係唔係

好啦 早抖

永續lv6?
有冇位？
係咪我宜家入嚟就可以直接跟你地打lv6

一場都冇打到。。。

邊個唔撳option

頭先本來我地-1咗好耐的

無計 full左
早d瞓啦

個集會仲有位，但唔排除係有人未返嚟

用呢個玩法成日彈出彈入

問個on9問題
炸藥冇得買？

冇計 走先

係咪？？？
我唔知幾時斷啵
係咪見你地斷我就跟住斷就ok?

新開咗個集會 邀你入嚟搵senya加你

bug刀god

聽日先 我1點訓聽日要早起

我又派膠啦 sor呀

kriz巴嗰場可以入？

我 地咁執法會唔會慢過落手打

禾打多場就weak 瘋狂派膠+眼訓

聽日仲會唔會開

有人入緊黎口廿

今次佢未醒曬已經爆到角

吓係咪要散band

咁陣間北都off左應該點run
見有人番黎先好出任?

我可以幫手掛機既

Lv.4係咪要落石同打？

靠你啦

要2-3隊互相夾

去到4區 禁個成員清單睇睇先
有人係據點就應該冇問題，如果全部任務中就要諗諗

隊與隊之間冇咩即時溝通手段有啲難實現

wa，用貫弩打撚到佢走都未爆角

忽然覺得用睇肉質/非屬性嘅彈去打好on9

再見2團既各位，感激carry

有無人催眠隻野

係咁出r8弓俾我做乜鳩 我其他武器r8少到

全R6 1R8 全重覆

聽日開到活動完

係咪好威？

好撚讀心
用弩都唔出弓

邊撚個又唔撳option呀

通頂

打到今日都仲唔撳.....

唔玩嗰啲武器係咁出r8 玩開嗰啲一把都冇 想刷把麻蟲棍

邊個做左爆鱗龍

話說我連續4日食白果
每日至少10個鐘

橙到 可以打隻juno洗洗運好d

關威咩事 抒發下情緒都唔得㗎？

你地點斷線 我懷疑我個方法攪bug左小隊系統

有無巴打可以幫手打周任，歷戰蒼火

就咁拔網線
有啲人開spotify 有人check network斷

一上到集會咁多人走

連緊wifi點斷
關個router ?

有痴漢係我都走

聽日先 乖

Check network萬試萬靈

咁多位我weak先 聽日再打

安已不

後面果2個方法囉

我都weak

似乎你地一齊掹線

早抖
咁我都沖個涼先

呢個方法真係快到on9...

我次次都要重新打過集會code，點先可以快啲入返

又試回不去

入網路，之後unclick舊正方型再秒速click返

咁就會斷線，唔使0.1秒

首先多謝bug刀

無啊我去設定 網路 測試

刷了一晚，齊曬r8 全武

可能我中左bug

其實呢個方法得一隊都做到？
只要有人hold住個lv6

刷左成日見過一次R8輕弩炸
呻左成個禮拜既水弓就出左第四把

今集嘅「虹色」唔係好掂
如果可以較埋顏色嘅亮度就好

爭啲俾佢走
btw我見蚊完網線佢會有段時間唔醒
係咪可以乘機打？

上黎吹多d水

你好撚快
不過前題係要有人掛集會

yes

係啊 我幫你地手掛機啦

多謝巴打既奉獻先

路見不平 Bug刀相助

不要再說了
我好嬲

輕重好多係r7 先勁

com3d2 靜間繼續？

你都係同我地斷線果陣一齊走？ 不過你返點據點
係咪咁解

求解

唔係眠完放曬爆g先走咩

條code可以copy 咁樣會快啲

讚緊你呀

唔係啊我真係掛係據點到唔郁

有一個線上爆角都死

oh ok

唔該晒巴打

Offline自己打爆個爆g

im black

各位我weak了 明天再戰

收集癖 我諗R7就黎齊款 得閒搵個表對下先

聽日見

有冇bug爛輝可以跟

有冇位莊

你係咪神經遞質
俾個psn我邀你入黎?

五個字果團收工，冇人了，明天繼續

如果仲有位我都想跟

我居然要走兩轉

今次好fail

辛苦哂

斷線打法喎 唔好online殺

請認投

唔知仲有冇位

我想join

屌你老味好彩打得贏姐
條爛閪龍淺睡症？

其實邊個攪鳩佢第一次

唔俾喎

我見冇人打佢自己起咗身啵
有時係咁唔知點解

我聽到聲 有人射爆裂結精？

我都聽到

幫po一次打法
斷線法流程 － 只限識玩／親友團
1. 開荒團執腳印，爆部位，將調查lv 升到6，盡爆晒所有部位（除大角），獎勵級數升到夠就離開任務，可能要打兩至三次，開荒完成
2. 正式開始，任務出發前請確保有人係集會所掛機／進行任務中
3. 用小爆彈炸晒啲阻路嘅石，等條龍快啲過去2區，1區完全唔使落石／大砲
4. 2區 stand by，破壞剩餘部位，解放
5. 3區 hea 打，趕落4區
6. 先爆尾，落眠，4人落爆G，「重點」爆前用自己方法斷線，例如Spotify，拔線，去設定網絡設定到測試連線
7. 斷線狀態下爆角，收尾返集會所拎獎
8. 連返頭先個集會所，調查lv 保持6 級，loop 返去第2 點繼續

注：任何時間都禁止連線狀態下拎獎！

我冇執過精喎

sunny未入小隊？
返唔返到嚟

下次唔好偷打了

屌 原來bug刀男=北都南
唔怪得唔記得邊個

＝。＝呢位清好jaga

cuming

象清識挽嘛

食緊野

得牙jer咁叫咋嘛

精神上當john咗你地

應該都識 我訓之前有睇流程

快d好番

有牙象係度 可以打夜啲

新po留名

bug團仲有冇人打 依家得返兩個人

好返啦，但7個鐘之後飛

bug團 我個名 -2

簡單寫左個流程，歡迎修改

斷線法流程 － 只限識玩／親友團
1. 開荒團執腳印，爆部位，將調查lv 升到6，盡爆晒所有部位（除大角），獎勵級數升到夠就離開任務，可能要打兩至三次，開荒完成
2. 正式開始，任務出發前請確保有人係集會所掛機／進行任務中
3. 用小爆彈炸晒啲阻路嘅石(除了營地落來後接契蟲之後左手邊大炮隔離的大石)，等條龍快啲過去2區，1區完全唔使落石／大砲，可以搵1個人打頭累積傷害，條龍鑽地之後出來會停好耐，如果傷害累積足夠可以立即觸發硬直，然後就可以全部人去2區 (注意: 傷害唔可以太高，否則觸發破頭；係鑽地前觸發硬直無助條龍快速入2區)
4. 2區 stand by，優先破壞頭部，然後爆前手，前胸各2，其次後腳，如無意外，唔爆尾巴或爆1次就可會觸發脫衣（如果提前脫衣代表你地1區傷害太高或有人打錯位）
5. 3區 打頭，尾巴觸發 頭部破壞第1次以及尾巴破壞，然後直接跑去4區入口等
6. 落眠，4人落爆G(放角位)，「重點」爆前用自己方法斷線，例如Spotify，拔線
7. 斷線狀態下爆角，收尾返集會所拎獎
8. 連返頭先個集會所，調查lv 保持6 級，loop 返去第2 點繼續
9. 如跟足以上程序，完場絕對係17等

注：任何時間都禁止連線狀態下拎獎！

有呀 可以join嗎 爬左文架啦

更新版，快既可以5分幾完場，正常速度6分幾

可刷通宵 有無bug團預埋我

btw你地點斷線最快

Ps button setting internet check uncheck box

OK

聽講係check network一禁就斷

Added thanks

終於出援擊

HK TIME 5月3 8點完？

但你都唔玩

我都係冇R7岩賊重

最想要把長槍 係邊

5月4 8點

係我到
但我想要弓

施肥

禾好似有

邊團入得

打多鋪沖涼，你地要諗定邊個射眠喇

交換啦 弓我好撚多把喇

231果個係我 輕弩可射眠

我都唔知

只差r8雷弓 集氣

毒撚？

屌我宜家先見到個大階N 仲串緊

R6係咪全賣

好有愛呀你地

聽講好似係

唔好同佢拗 佢會斷線

比哂你 我今日打齊哂啲弓同腦

我是說

大師果團係咪－1?

另一種方法屈機

我立即

樓上好串

Yes

留支 金銃槍.王 玩儲炮
其他可以賣晒佢

ME CUM

我無睇錯麻 呢個post我開左無耐 就黎又1001

你開係唔同D

做埋施肥仔就番黎

sor lo

今日係咪LAST DAY?

用咩武器打都唔出弓

唔係，聽日先係(4/5)

又想搶頭香

完 非金武出

掛機沖涼

想問點樣先可以令隻野快啲過區？
打極都去唔到5-6分鐘咁快

話說牙jer係斷咗線 定自己走？

走撚咗 打唔到個頭又貓咗次

GF打唔打？啱啱好有位喎

仲有無人刷 個場無人 得番我

打down咗之後卡係個石到
之後心急打貓咗

斷左可能 姐係抆手瓜都唔得

跟美欺打法 著不動真蓄落去？萬試萬靈

未爆大角一部分唔駛咁快眠喎

完

仲有無bug刷團可以預埋我

補多一兩刀咩都死

有冇團玩緊

橡筋都失敗左

搞咩 我斷咗線
入返集會冇哂人
試下邀我

1001未

其實係咪彈咗個離線通知先計傷
我熄router 唔係即刻彈通告

原來大斷線，仲以為橡筋hold唔到

+1

睇雞妹上面講1區果part
其實唔駛炸哂啲石
要知佢捐邊個窿 邊到出黎 然後係佢出黎個窿到製造一條落2區既路
再打出傷害令佢頭硬直一次就會即刻叫完狗衝落去

3區有辦法可以快速落4區 但有機會爆唔到一部分大角同尾
就係跟住條龍落3區 一講野/睇左下地圖白圈變紅圈即扔回家玉
最快可以相隔一分鐘後 條龍就衝落去4區

好似會reset角個傷害

唔識打

bug團join唔join？

屌咁唔怪得我次次打咁耐

唔係講笑 我真係無曬d小隊 點解會咁

我都覺打好耐

俾人踢哂

因為比人踢哂

認真咩